2018 eo ii interview調時間

有冇巴絲收到eo interview?我被安排4月24號，想調時間，csb話要有其他candidate同我對調先得，有冇人都要調時間？可以加我tg傾傾

乜政府咁搞笑要candidate自己搵其他candidates調時間

佢地係叫我email左先，要視乎有冇人可以同我對調，我打算自己問下先姐...... 隔離post有人話之前都唔洗話睇有冇人對調，可能而家係in到尾水，就快開完board......